\chapter{Visionen und Ziele}
Hauptaufgabe des Projektes ist es, Menschen mittels Echtzeitkommunikation über 'Chat' zu ermöglichen, miteinander zu schreiben.
Natürlich gibt es hierfür bereits genug Applikationen, wie zum Beispiel WhatsApp oder Telegram. In unserem Fall wird aber das
Mercure Protocol in einer Web-App verwendet. Damit werden 'Chats' in Echtzeit ermöglicht, indem Datenupdates auf einem schnellen, verlässlichen 
und vor Allem batterieeffizienten Weg 
%erlaubt 
durchgeführt werden. Zusätzlich soll die Entfernung zwischen anderen Nutzern relativ zu einem 
selbst angezeigt werden, wobei keine exakten Distanzangaben gemacht, sondern nur vage Informationen basierend auf Kategorien wie z.b. 
nah oder fern weitergegeben werden. Anstatt Nummern auszutauschen, werden Benutzernamen oder ID's verwendet. Mit einer Suchfunktion sollen 
andere Nutzer gefunden und die Möglichkeit gegeben werden, diese zu ihren Kontakten hinzuzufügen.